夏天小巴無冷氣

焗桑拿

車費冇話包埋

除外套

吹凍你

辛苦你
但唔好吹病我

大大大大大大一大大[b
[url]一[/url]有救不底該陽竹[url]評了弓外卜[/url]該訂該下制於於陽外了靠制卜 制訂制外章下上了
底][/b]有大大

戈
大大大

十
一[center一]

[/center]救爽大十一